侵侵、BJ、巴西總統三大當今右翼清泉相繼確診 冇人覺奇怪?

點解法國馬克思 德國肥婆 南韓文在寅 加拿大杜魯福個班共產左膠全部冇事?
個毒中共播出來 係咪真係專害好人?

巴西總統中埋咩？

係 好能邪

可能暗中有傳播手法

真，黑鬼馬又冇事，China Joe 又冇事

我覺得真係唔關事
BJ開頭係講herd imunity
Trump就keep住唔戴罩
咁仲有咩好講

你拎博爾索納羅同佢地比

拎D病人體液放入去…霧化器

辯論時可以傳染幾多人？

娛樂台哲者又撚cctai

呢個makes sense

馬克龍都左膠，唔識就唔好出嚟柒啦 啲左膠憎撚死佢

病毒戰
中囯點都贏

馬克龍一開始都以為左，做落先發現右到仆街，啱啱先話要郁回撚

多左

obviously

你地無睇過條片係個支那嬸抺將舊雲吞抺係攔杆咩

睇過條片，你就會肯定係支那有心播毒

隻毒好古惑，專感染侵侵呢d 社會精英

習總轉右下個應該都佢了